9月去澳洲

9月去澳洲working holiday，有冇興趣開個 group一齊傾傾？
預計9月中去Brisbane 2個女仔

6月尾去

點解揀Brisbane 既？

我應該8-9月去 第一站應該悉尼

8月去

Me too

諗住去邊

Tasmania Hobart ，其實係去探親

以為你都係去wh

八月perth

有朋友係個到

係Cairns
悶撚到仆街

已經係Brisbane wh緊

依家已經係mel,聽日去hobart玩

Mel有咩玩

分享下呀
返緊咩工呀

大家諗住wh點搵工

我7月尾過hobart 玩

依家做緊雪糕咖啡鋪 hea起上黎好hea, 忙起上黎機都入唔切
之前做左2個月左右麵包鋪既幫廚，但好伏。人高極低，同好早起身 係得工時正常做8個鐘。